★11月08日(四) 18:05 】騰訊吉汽遭拋售

多隻重磅股遭拋售，騰訊控股(00700)錄得約2.1億元的港股通淨流出，為全日淨賣出金額最多之個股。而吉利汽車(00175)、招商銀行(03968)、友邦保險(01299)、舜宇光學(02382)及石藥集團(01093)分別錄得港股通淨賣出約1.1億元、1億元、1億元、4,545萬元及1,753萬元。

正股驚閪咩

post錯台